放低一個人打氣區

如果你岩岩分手 或者斷聯分左手一段時間
仲未放得低既你 一齊係到互相加油
我知道要放低一個人係好難
不過真係唔好死纏爛打 做cheap自己
尊重對方 亦都尊重自己
呢段時間好好增值自己
共勉之

我斷斷續續同佢糾纏左成年幾
每次都係我主動搵佢
以為自己有希望
最後佢就已讀不回我
我知自己chur 就諗住比空間時間佢
到最後原來係浪費自己時間
期望愈大 失望愈大

係時間好好move on 了
最近我Block 晒佢
雖然我都仲係就不時stalk 佢
不過要努力戒毒！！！

無 全部我主動
永遠最後佢都係已讀不回
唔好再幫佢揾excuse比自己
會揾既 就算幾忙都會揾
那怕你Block 晒佢都有方法

一齊左既話 有共同美好回憶
更加難放低
咁樣諗可能會好d

我相信time will heal everything
失戀無shortcut 去快d recover
呢d必經階段
不要對愛情失去信心

大家都值得更好

唔好搵番人啦
留番小小尊嚴比自己
你完全消失先可以比機會佢掛住你嘅好
你纏住佢佢就覺得你煩同埋隨手可得
同埋無聯絡先可以heal and move on
花d 時間落自己同朋友身上
如果唔變得更好 就算個天比多次機會你地你都唔會把握到啦
最後即使真係同佢緣盡 咁你都已經係一個更有吸引力嘅人 可以識個更好嘅

同意！

我相信真係有緣既 佢終會返黎
上天自有安排
真係唔好做cheap自己
成個關係會極度唔balance

大家一齊move the fuck on

一街都係男人
隨手都一堆好過佢 加油

有時都留一線俾自己啊
有寄望都係好事啊～
身邊有冇人可以陪到你／聽你呻下架？

其實道理大家都明
只不過真係好似盲左咁
明明佢對你唔好
你都係咁鍾意佢

放手都係一種愛
明白放過你是放過自己 這個道理

可唔可以詳細講下？

不打擾係一種温柔 亦都係禮貌
何必再自降身價呢

加油
510尖沙咀見

其實block 好過拖拖拉拉
優柔寡斷你仲辛苦
我已經經歷過

岩
世上仲有好多其他事要做

我明
我試過呢種差唔多既situation
關係不對等既時候 唔會有好結果
除非大家肯由零 從朋友再開始
因為太快了

有呀 我啲朋友都聽我呻到耳仔流血

如果真係有緣無份 呢次分開會係成長機會 準備再一次相見

我知道好難, 亦好少機率可以成功,
所以寧願放低呢個, 之後努力地識個新嘅發展正常關係不過都需要d時間

我d朋友覺得我好煩 失戀姐

係你既 始終都係你既
當大家都各自成長左
再重逢 先會行得耐

我相信在座既咁多位都係想復合再續前緣
不過呢d唔係努力就有回報
要識止蝕離場
我已經用左一年幾去證明左呢件事

有時講比人聽 其實係講緊比自己聽 或者你將自己感受寫出黎？

就算唔重逢 都可以係個更好嘅人 希望會捱得過啦！！

有陣時愈挽回係愈推走佢
既然佢唔想再理我 我都會尊重
比返條底線自己

大家一齊努力

我諗緊寫日記
我唔想日日灌輸負能量比人
應該幾年後睇返會覺得自己好on9

共勉之

寫啦 將啲唔開心寫哂出黎 寫到自己都覺得自己煩 咁就冇慢慢好返 幾年黎睇返係警惕自己啫

我寧願要回憶可以留戀下

佢真係好㗎
第一次咁鍾意一個女仔

同你差唔多
加油阿

等我今晚買本日記

美好既回憶不知幾傷人

真係做唔到朋友
亦都不缺朋友
係佢身邊見到有其他人仲辛苦

分左一個月多啲 早已經冇復合希望
因為覺得段關係真係有問題
見到佢有新對象 更加令我想放低
雖然有時諗起啲回憶會唔開心
但我諗如果繼續一齊大家可能會仲唔開心
因為同佢一齊個段時間冇左真正嘅自己
依家淨係想專注返係自己身上
我相信再難過嘅日子都會過去

加油！支持你！

有
所以我唔想再知佢既status

不過就算有定無都無分別
佢隔離個個都唔係我

各位
呢個stage最忌比自己希望
捱過到 個感覺會開始fade out
心情唔會再因為佢大上大落

係掛...唔搵一陣已經好掛住，以為比人已讀得多就會放棄，自己一d尊嚴都無，點解抖幾日就會沒事想搵番又loop
利申：未溝到，未一齊，只係有少少回憶

人若變記憶便迷人

我個陣都係
Feel到以為佢對我仲有意
最後話只想做朋友 愧疚喎
我之前諗住由朋友慢慢重新開始
似乎係我諗多左
我唔再打擾你啦
我覺得自己好cheap 阿

一定會
但若干年後睇翻一定會會心微笑
利申：做過

係
永遠只會令佢感動
唔會開心

我都覺得自己cheap
不斷眨低自己去挽留佢

佢變心勁快
好難接受到
一星期由愛我到理都唔想理我

勁唔想4日假期到

三年幾感情
同佢分咗手都拖拖拉拉一排
以為佢會重新改過 真心想同返我一齊
結果俾我知道佢背住我做齊賤男嘅事
仲要嫌棄我呢樣個樣
踩撚到我有咁差得咁差
曾經為佢傷心欲絕過 崩潰過
甚至要食藥先瞓到
宜家下定決心同佢斬纜
唔會再俾呢啲賤人機會傷害自己

當初以為自己會一直企唔返起身
但時間真係會慢慢帶你離開呢個傷心時期
最緊要同自己set個deadline
要喊 要頹 要癲 可以嘅
但千祈唔好為咗一舊垃圾無限沉淪
唔值得

Same
我有成年要靠藥訓教 日日發幾個夢
一年喊既份量多過晒做人咁多年
Deadline 係好緊要
唔想咁就成世
愛佢 咁又點？
我愛得好攰

唔對等既關係唔會長久

我到時一定會瘋狂笑自己on9

揾多d興趣比自己
唔係既話時間好難過
挽留 點解係我地去挽？
應該係令自己更吸引 等佢地掛住你

呢份愛要留返俾真正愛自己嘅人
以前會好傻留戀同佢回憶
宜家？
只要諗起佢嘅所作所為就

都係個句
唔好奮身去愛一個人

想同同路人一齊加油
因為我知好難行

提提大家唔好stalk 對方social media
只會令自己唔開心
斬手指阿！！！

兩個月..
日日係度諗如果無分開而家會點..
初初好mute左ig唔想
又忍唔住開番見到佢啲生活幾咁開心咁覺得好陌生
頭一個月食飯喊搭車喊臨瞓喊
唔知幾時走得出....

世上無如果
Block 晒佢啦

唉
知易行難
努力中

Unfollow 左

放心 有我係到陪大家
長假期適合做運動
操fit d
人都靚d

狠心d block 埋佢
眼不見為淨

已經Unfriend晒佢啲ig fb🚬

正確態度
好似佢從來無係你人生岀現咁樣
對自己咁絕 先會快d好翻

我都係每次都係我搵佢
佢都好冷淡 藍剔 甚至on 完唔睇
但我真係放唔低
我頭先仲打咗千字文俾佢
當然都係零回應
我可以點好辛苦

唔好再作賤自己阿
佢只會覺得你煩
更加覺得同你分手係十分正確
Block 晒佢
No contact

明明以前愛你嗰陣 對你真係可以好好
點解人會變 變得咁陌生

唔好睇承諾咁重
只會辛苦自己
放輕鬆自己心態
做到咪當bonus

睇住一個人變喺好恐怖嘅事
嗰種對比 落差會令人懷疑人生
但正正因為咁樣 先可以令自己清醒
一個真心愛你嘅人又點會捨得你傷心

見絲打你都鼓勵巴打寫低自己唔開心既野
咁你自己有冇都試下咁做啊？
或者，呢排仲有咩做 可以令自己覺得好受d?

我都有寫呀
呢排都係睇下書返下工又趕功課咁....唔想因為一個唔再愛我嘅人賠上我咁辛苦讀返黎嘅成績

又一日
琴晚唔知點解爆喊
痛到抖唔到氣

一齊期待正式放下個一日
恥笑翻自己有幾傻
岩阿 唔可以為左佢無埋其他野
咁樣只會令自己價值下降
睇過有條片講得幾岩
話復合同move on 都係同一個方法 就係放下

我明白
情緒波幅會勁太
呢d都係必經無shortcut 的
我而加係喊到無眼水
之前喊得太多了
係佢面前喊 係朋友屋企人面前喊 自己一個喊
對眼就黎無啦
當時間過到咁上下 個波幅會開始無咁大
你會覺得 都過左咁耐 咪都係咁過
到最後就會一條平線
佢唔會再影響到你情緒了

一樣都係未一齊就完左
大家已經unfollow曬大家
本來無unfriend fb，佢unfriend埋我
大家既世界唔會再有交集
有時都會想知我係咪咁易就可以忘記
點解得我一個人未忘記到

最傷心既係要接受大家唔會再有交集
忘記就唔會忘記既
只係可以放下 一個好大既人生課題

努力緊

成日都諗點解我咁辛苦
佢可以日日大覺訓
好唔公平

我開始左1個月
天堂跌落地獄

唔好諗佢好唔好訓啦
佢做咩都唔再關你事

趁有時間去食自己鍾意食既野
去做下運動
發掘下新興趣
咁樣時間會快過d
好快回到人間
我一至日都安排左好多活動比自己

好似日日都岀街
個人係好攰
但都好空虛咁
一到夜晚靜左又諗過

我明白
未work from home 之前 我係排到晚晚返到屋企食飯沖涼玩一陣電話就訓
而加就溫下書 寫日記 煲劇 同朋友傾電話

放低唔到吖
連佢生死都唔知 我唔知我下半世人可以點..

你人生唔係得佢嫁
要做既唔係索愛
要做個價值提供者

我之前以為佢係我朋友一直都好親密，每個人都以為我地一齊，直至我轉工就冇聯絡，但係過左一段時間我同個女仔個心都有大家，但係曖昧左一排就冇左件事

成日聽呢句
但黑警仲未有報應

我都好痛苦 第一次失戀 大家一齊忍手唔好搵對方 珍惜自己多啲 唔好分手之後都仲要做主動嗰個 傷上加傷

放開手是我最後的溫柔

有陣時我係到諗
朋友可以一世
但另一半未必可以

到時佢地要比好高interest 呢
一切都自有安排

你講得岩
但係依家冇同佢聯絡啦
佢覺得我冇主動而嬲左我
放唔低之前同你之前既日子

終於block 左

好好啊 聽落 絲打你依加都可以理性咁去諗啊
有野俾自己寄情下 對放低段關係都好有用
你好似都好重視成績咁 係咪黎緊有咩讀書既plan啊？

都冇咩plan㗎 諗住完左sem再算

岩阿
你講既野我做晒 仲要做左幾次
真係set個trap搞9自己

當佢唔再覆你個陣
不打擾係一種禮貌
尊重對方

嬲咩姐
下下都要男人做主動咩

寫日記真係會舒服d
我寫左兩日
又揾野比自己做
會少左諗佢

雨再大過了總會天晴 不過時間而已

雖然話之後做返朋友 但好怕做唔返
其實都feel到 就算add返fb ig呢啲之後
都唔會再好似從前咁 可以傾好多計
唉 寧願無衝動開始過 咁就唔洗失去一個原本ok嘅朋友 太多無聊衝動
自己又難move on
唉

佢好似想同第2個結婚

我既存在真係好可笑

唔好理佢啦
佢結唔結婚都唔關你事
想自己快d move on 就當佢結左啦

真係想知佢哋諗咩
少少野就可以唔理唔搵
冷血

你控制唔到人地點諗
你只可以控制自己
令自己無咁難過

算啦
佢冇block我ig已經算好
我仲可以隔空留意佢

一齊接近8年
被絕情分左手幾個月唔敢搵佢
日日都會喊/眼濕濕
黎緊週年紀念想寫返封信俾佢 好好多謝佢 祝福佢同埋正式道別
如果一切可以重新嚟過 你話幾好呢

世上無如果
其實搞咁多野只會令自己更加唔捨得
又係到諗佢收到會有咩回應
完全係搞著自己

點解放唔低到
我真係好掛住佢

因為仲鍾意
無得解

我真係好想揾返佢 一個月喇。你幾時肯後悔揾返我？

愈諗愈唔會搵番你

其實block 左真係好有用
有個象徵意義係度

無錯
象徵自己要move the fuck on
亦都同佢講 我唔會再係原地等你 主動再關心你 如你所願
呢個係我生日願望來的

加油！

唉 人就係咁犯賤...

開始懷疑自己過去5年其實做緊乜...
覺得好似一直呃緊自己冇問題出現
但其實問題一直係度
但一野放棄又覺得自己浪費左5年
應該點做...

連尊嚴都拋棄
佢依然無動於衷

要分就快，如果唔係做畀人分嗰個好似我咁，然後痛苦又自己承受

我癡線到會妄想佢呢刻有冇機會出意外，我係咪需要揾佢 但人地根本唔需要我 不過，我嘅價值由我定

都係未一齊就冇左 而家搵番佢 佢都算係樂意做番朋友 有common fd 但佢同個common fd 都熟過同我好多 知冇可能番到從前 只可以用朋友身份去鐘意你 我會為左你好好做好自己 去搵下一個你 對唔住 我真係好鐘意你

我地可以做返朋友真係難聽過粗口

呢種真係人既天性
愛情係一個好難既必修課題

唔好聽咁多sad songs
只係會影響自己情緒

無人會知
但路都要照行
我都自己一個行左成年幾

呢種就係為怕改變而去習慣
問下自己有幾多個五年再去浪費
你甘願咁就成世？

因為你唔再係提供價值個個
只會令佢覺得煩

要做既係令對方感到後悔！！！

唔好諗咁多...

唔好為左另一個人去做好自己
應該係為左自己
本末倒置左

岩阿
我鍾意你阿 點做朋友阿
係你隔離扮無野祝福你阿？
Sorry 我唔缺朋友

男人真係可以變得好快

Dllm 講分手果個就可以咁決絕 比人飛果個就獨自承受 睇返以前啲WhatsApp 記錄啲甜言蜜語簡直係bull shit 人生好似冇左目標咁 係咪認真果個就輸了？

岩阿
聽到真係好撚嬲
根本完全無諗過我
我話做唔到佢就話做幾個月就會唔再鐘意佢
屌佢老味

其實係
唔好睇啦
狠心啲
狠心啲會對自己好啲架
一齊努力

佢block我whatapp 但唔block我ig 其實係咩意思？好黎好去？

一街都係好男人 但都冇興趣。

He/she don’t give a shit on you
唔好理佢點諗

第5個月 一直未放底
見到佢同左另一個女仔拍拖
都繼續放唔底

點解我咁廢

係愛情真係唔好過度認真同訓身
傷既到最後係自己

其實唔洗諗到咁複雜
到最後佢都係離開左你

嬲只係對自己百害而無一利
佢既事唔再關你事了

唔係廢
只係你好鍾意佢姐

你哋會唔會有種唔想佢比其他人得到佢嘅感覺 驚佢會比人玩之類 係咪我太認真

我係對佢有佔有慾
唔係怕佢比人傷害

我兩樣都有以為自己可以可以好灑脫 點知成個怨婦咁

寧願唔要尊嚴

我都咁諗 但佢頭也不回有咩辦法

我做左好耐怨婦
做到我自己都頂唔順

你無尊嚴
佢更加覺得同你分手係正確既選擇
睇下我pin個篇message 啟發下

而家成個人好空虛 以前朝朝都會講早晨 食咗啲咩 做咗啲咩 日日都WhatsApp 而家好似失去左啲嘢咁 好唔舒服

係咁嘅咩

係
令佢後悔先係最好
你愈搵佢愈覺得你隨時得到
唔係話唔挽留
試過唔得咪算

佢真係愛你點會離開你

而家我都係靠#9果篇提醒住自己唔好再手賤搵佢/stalk佢

果陣諗住打出黎9up下估唔到幫到你地
大家都要加油呀 我同ex斷聯左1個禮拜多D
每日朝早同夜晚都好想搵番佢就快把持唔住

最有效既挽留就係令自己更加吸引

慢慢減少stalk 既次數
我都做緊

我試過打比佢 去佢公司揾佢 又約佢岀黎傾
我成世人都未試過咁卑微
夠了
我都折磨夠自己

都係習慣黎姐
慢慢去習慣另一個習慣

大家加油

覺得呢幾日放假既時間好難捱

成日覺得佢而家好開心無左我過得好好 得我一個唔捨得

揾野比自己做
我排到好密呢幾日
佢開唔開心都唔再關你事
分開左嫁啦

咪撚寫啦
寫黎托咩 寫完又唔會感動到佢
瀟灑少少啦

呀 好辛苦呀

真知灼見

女人都係....

究竟一粒聲唔出就飛人係咩心態呢 以前又話幾愛幾愛你又剩 可以一夜之間 原因都冇就變 不過我都搵到個小方法嘅 就係係咁約fd出街 以前為咗陪女朋友 就佢 啲fd約我 我都會盡力推晒 唔係為咩 只係為咗可以見多佢幾面 唉今日係第二日 同fd出一出街係會好好多 但自己返屋企果段路 又會諗起..

真係大家唔好想太多
成日諗埋d未發生既野做乜呢

佢憎你又點
唔憎你又點
結果都係唔揾你
有d野真係唔洗再考究落去

我既忠告係
永遠都要擺自己做第一

放下過去係一大人生課題

真係鍾意唔會捨得只會曖昧
曖昧只因不夠喜歡

過去左既啦
原地踏步只係令自己辛苦

唔需要考究點解佢變左心
事實已經擺在眼前
知道左咁又點？
係變心就變心嫁啦
一切都係唔夠愛

係嫁
對方doesn’t give a fuck
係自己搞9自己

Agree with you bro

不過算啦 樓主你講得啱
如果真係鍾意嘅話就一早去咗馬
唔會理其他嘢係點
更何況我都做得好明顯係鍾意佢
感謝樓主點醒
唔會以後再搵佢同幫佢手做嘢喇

依樣真 對方同條仔or女happy 緊
得你係度唔放過自己

只要唔再愛，所有野都可以一瞬間改變

唔好比人當左係免費勞工
真係愛既就算現實上有幾多困難都會在所不辭
起碼我係咁既人
唔會理世俗眼光

得閒研究下the law of detachment
可能會有啟發
唔好同自己過意不去

唔好比fake hope 自己
辛苦既只會係自己

呢d野無分性別
亦都唔需要再drill in
唔愛 呢個答案已經足夠

所以都希望自己可以快啲放低

難得訓到
半夜醒左又好sad 好驚

同個ex仲有聯絡..不過我仲未放得低佢. 我都想快啲放低佢不過唔知點開始

天光了 依然好掛住佢

又一日
我都係

不時間可以沖淡一切

做得好 成日睇佢幾時上線 好痛苦

習慣左依賴佢 咩都自己一個好痛苦 咩都冇人陪

Contact都delete埋 無得睇佢whatsapp online status 因為知自己一定忍唔住睇

最慘係記得對方電話號碼..

真係會忍唔住睇，介毒咁

Block 左佢

+1 點樣洗左佢

冇錯，佢真係想搵你，block左佢都會搵到你
我都明等死纏爛打好冇尊嚴，
但都想爭取都最後一刻
不過都好，睇清楚佢個人有幾虛偽，
人前好好先生，人後黑暗到不得了

希望你唔好再傷害人

屌我都係呀 仆街 唔想記 但又記得佢電話號碼

直頭想洗埋對呢個人既記憶等自己唔好咁辛苦

所以我日日做運動令自己攰

仲聯絡緊點放低？

何必呢
愛一個人愛到無左自己

理知知道 感情控制唔到
係我太信愛情 太信你 以為愛情同埋你都係咁簡單

有時係我地太理想化愛情
我都係咁
我肯放棄所有野同佢一齊
但係佢唔會

好d方面諗
佢咁決絕
你可以快d move on
好過比fake hope 自己浪費時間

岩
希望先係最折磨自己

岩岩又爆喊
都唔明點解要為隻死臭雞咁傷心

話說呢個post 真係好有用

好痛

唉 好明 最痛係明知對方對自己好差好衰好仆街
但仲會擔心/掛住/為佢傷心
就會好憎自己

明明對方只係玩我
都無愛過我

不過唔好諗啦
唔好浪費時間係無謂人身上

無錯，人生流流長，呢啲人遲早自己受返

又一天

大家加油

我好辛苦

每日醒左個心就開始乸住咁痛
我都好辛苦啊
好掛住佢⋯

明白放低一個人唔易
希望大家互相加油
早日放過自己

我而加都會
佢唔領情
都無計

我一訓醒都會
想同佢有個美夢家庭
跟住同自己講 發夢啦你

同我一樣
我會幻想同佢生仔

呢D情況下其實都係要反省下自己過往既一切, 放唔低都無用
點解當初人地唔揀你
問下自己, 如果時光可以倒流
你做唔做到某D野令對方鍾意你, 同你一齊
當然時光不能倒流
但最起碼知自己衰響邊
唔搞清楚某D基本野你既人生可能會不斷陷入痛苦既淪回

好驚自己忍唔住搵佢..

好佩服你地咁主動斬攬
我相信大部份自信不足既男人都會選擇繼續等待, 甚至死纏爛打
迫對方Block 9自己先肯死咗條心
其實個女仔唔同你一齊只有一個原因
就係你未夠吸引到佢想同你一齊
呢d野無論再做幾多都無辦法補救到
因為比你撻著個制既時機已經一早過咗
男人有時最痛苦就係以為自己有機會嗰下開始
到發現原來個希望係假

頂
我今朝先係咁
我唔介意咁後生生仔
我又唔洗佢養全家

其實都掙扎咗一晚，好唔捨得。不過正如你講，講咩都好原因只得一個。我以前都試過唔心息，搞到自己好痛苦，依家再遇到類似嘅問題就識點做，主動斬欖最多痛一陣，如果逼住比假希望自己就會一直痛苦落去，加上我覺得就算最後比你一齊到自己都會有條刺，不過將感情留比更好嘅人。

長痛不如短痛

佢係好特別的一個
我從來都唔打算生仔
不過卻好想同佢組織家庭
覺得同佢生仔好幸福

聽人講再拍拖就會放低Ex
有遇過啱既對象但唔敢
因為痛過一次唔敢再有第二次

keep左Ex D嘢三年一直唔捨得掉
當年佢話分就分走毫無先兆
有關佢既 宜家得閒攞出黎望下依然甜到糖尿⋯
已經慢慢 慢慢開始習慣自己一個人

以前會諗不如做個所謂"渣男"
即係一開始將所有野推到最盡先,將你講既摸/攬再快速推進多兩步
食到就食咗先講, 食唔到就算
食到既話分分鐘條女就係咁樣比你吸引咗先
唔知你有無曾經有咁既諗法

我又無咁諗，我嘅諗法係順其自然，唔同嘅對象進展嘅速度都可以好唔同。以前都有試過同對象傾咗好耐了解咗大家先拖手，都有試過第二次見面就拖/攬，係睇對方對你嘅態度同本身性格係點。

明白, 但我既意思係有時個進度可以同你預估既不一樣
你以為應該了解哂先好拖條女
但可能對條女黎講你應該一早鍚/扑埋, 先有機, 過咗就無
有時呢d野好難解釋, 無一本天書睇到老

始終要時間，慢慢留返啲愛俾自己

真係個個對象都唔同，你永遠都唔知你自己做嘅嘢係咪啱，所以其實都真係好攰。

完全明白啦
當你以為進度好好, 但條女對你忽然無哂聲氣嗰下
你會開始唔明個世界究竟係點樣運作
所以先有所謂既"壞男人"呢種人,通常係咪都去盡先, 話鳩知你死

我都好唔捨得
但係我就係一個例子
我已經搞9左自己成一年有多
我係好想同佢一齊 咁又點？
我得唔到回應
就好似飛蛾撲火咁
傷痕纍纍
我已經主動過幾次
我身為一個女仔 未試過低下到咁
明明佢做左好多傷害我既野
我依然都憎佢唔落

我本身都係好憎小朋友
我同佢經歷左某d野就發覺可以有小朋友其實好好
不過算啦

我會收埋晒佢
當我完全放下個陣
一把火燒晒佢

未放低個個人之前
唔好為放下而拍
只會害左另一個

其實都知冇可能
但仲會ff一絲希望

做playboy 會有報應

Block 晒佢

我都會
成日諗佢會唔會揾番我
係阿我block 晒你阿
但好想你揾我阿
而加用緊no hope theory 令自己死心

我前排仲message 叫佢小心身體
人地最後都doesn’t give a fuck

block哂佢所有野咪得囉
除非佢癲到跟縱你既啫
但咁樣既話你可以報驚
佢無野做到自然會收皮

狠心d delete晒佢嘅嘢同contact 長痛不如短痛

其實最慘係經過返一d有回憶既地方, 睇返一d有回憶既節目, 甚至係一個日子, 一個人, 一件事, 一件物件
呢d一勾起真係好撚痛

已經做緊
戒毒中
我係呢個活動發起人

我都將D嘢擺左係儲物箱 收埋左
想掉但唔捨得
我都想快D放低呢個人
我都想有日呢堆嘢唔再觸動到我痛覺
然後投進垃圾桶 佢就完全無存在過咁

我都明白未放低前任 拍拖對現任好唔公平
宜家覺得拍拖唔好隨便拍

我係避得就避

認真
未了解對方前唔好咁快就拍
寧願做下朋友先

我都有...唉
不過冇再搵佢了 亦都唔想再搵佢 係好開始

我兩方面都有
就算佢傷害左我好多
我其實都原諒左佢對我做過好過分既事...

身邊既人都話我傻
又搵番佢 仲關心佢
我唔會嫁啦

要時間嘅，我都經歷過，
朋友氹過勸過鬧過情緒勒索過，
叫我唔好再搵佢、唔好再返轉頭、唔好再浪費時間係佢身上...
但每次都忍唔住，只係想關心佢睇下佢過成點，
愛真係好卑微
只係你太善良

我真係未試過對一個男人咁好
好過對自己
不了

我都仲會stalk
不過唔會再搵
咁就一個月了

第四日 好想知佢有冇諗起過我 好撚掛住佢呀

我究竟做錯左啲咩 真係好想知

Same
我覺得佢只係當我係狗
揮之則來 呼之則去

可能對佢太好
太容易得到我

唔係點樣屌到大家放低心裡面個個人
我主張no hope theory

掛又點 唔掛又點？

其實好反智
對人太好都係一種罪
要好好保護自己

世上無如果
唔好諗咁多
做咩不停製造煩惱比自己？

大家唔好諗果個人喇
早啲訓
要過得俾佢更好

我知道叫大家唔好諗
你就會愈諗佢
諗一陣好啦
不過諗下點樣令自己more attractive
當你有更多價值個陣 佢先會開始後悔
想復合 都要雙方有改變進步先得
所以咪話 復合同放下係同一方法

唉 好想成世都同佢一齊 痴住佢

想同大家分享多少少
我都同大家一樣好想同佢係埋一齊
我直情係會去占卜
好既結果唔敢信 壞既結果唔想信
完全玩9自己
與其考究佢仲鍾唔鍾意我掛唔掛住我會唔會搵番我
不如放時間係自己身上
知道完咁又點？
所有心諗咁野without actions 都係無意思

我都想
不過始終唔係你

把愛留給下一個值得的

佢走左嫁啦
你都要向前行嫁啦

我其實只係希望唔會訓訓下醒
之後係度諗佢

我係日日chur到自己好攰

衰咗比支那肺炎呀屌
佢臨飛嗰日仲係sweet到爆，點撚知支那送大禮佢留咗喺嗰邊幾個月，見都冇見過
大家都冇出街傾到冇野好傾

多謝你覺得我開嘅post有啟發性 因為原本係想賭一鋪佢會唔會睇到可以忘記前度 但係到留言佢就唔會知
我想了解下「暫時仲係我男朋友」嘅心態
佢解釋咗話感覺家裏有原本給她的東西不太好
所以走咗去搵ex 同我講咗個大話 話自己壞電話 所以聯絡唔到佢
問佢點解唔講真話 佢話因為果一刻 佢怕
我話既然你坦白 咁就算啦 （我之前覺得個女仔俾綠帽佢帶 佢好似好hurt 令到佢覺得自己付出好多但無回報 產生咗誤以為愛佢嘅感覺 一直好聽佢話 想增加安全感俾佢 但徒勞無功）
之後我同佢講返我個ig story我地一個月啦 好多朋友俾story回應
佢就話 唔開心 覺得自己是個很差勁的人 想自己安靜一下 答完佢好的之後都無煩佢無迫佢
見到佢IG移除我 唔俾我追蹤
逐啲逐啲刪哂post following followers 變哂0
明明被人飛果個先唔會想睇佢啲野 男朋友咁嘅行為係做緊咩野......

其實我同佢生活圈子好唔同 我愛佢我唔介意佢係公屋出身 我三大唔介意佢讀top up 又唔介意佢半裸辭咗份工 休息下 ...

唔好意思其實我唔係好明你講咩...

Right person , wrong timing 都其實唔代表係right person

岩阿
係有緣既兜完一大個圈都會再一齊
好似王菲同檸檬咁
不過我唔想比大家任何期望

唔緊要 我再講好啲 夜晚搵唔到佢 佢搵ex 送走擺喺屋企之前買過嘅禮物俾佢 佢承認自己講大話係電話壞 唔應該講大話 我問佢唔講真話嘅原因 佢話果刻佢怕 （我唔知佢怕咩） 又問佢點解唔係扔 佢就話係解脫 但原諒左佢後 佢就係啦啦話覺得自己很差勁 要自己安靜下 又話要想清楚自己想點 唉 好自私

咁係呢段被拒絕往來嘅期間 我就發現佢唔俾我follow 但竟然慢慢del ig followers following 成個IG 戶口刪鬼咗

咁佢呢個咁反常嘅行為係做緊咩

唉 屋企附近（我同佢住好近）咁啱新開咗間佢之前一路好好好想食嘅舖嘅分店 好想即刻同佢講 跟住帶佢去食 已經幻想到同佢一邊食一邊開開心心咁傾下計 好想見到佢笑 唉唉唉 好撚唔開心呀 偏偏分手先黎開

我都失眠

恭喜你諗通左

好唔想返工

其實佢都解釋唔到
你心裡一早有answer

你呢種正中揾自己笨
成日瘋狂沉醉係自己同佢既美好幻想
咁點走岀？
你生活所有野都強行加佢既影子入去
佢走左嫁啦

我都發夢見到佢
一起身個下都辛苦
明明淡化緊又要黎加深我對佢既回憶
假嫁

我靠返工整忙自己 咁就一日 時間會好快過

加油呀大家 我已經move on到差唔多了

我日日都屌柒緊自己

恭喜你阿
我仲緩慢move on 中

一齊左幾日佢話唔岩
過左排想忘記佢blk鳩佢啲野
佢又搵我話我blk佢連fd都唔想做
佢係一路觀察我睇係咪佢自己睇錯
仲會諗同唔同我一齊

好彩咁樣搞一搞
我即刻對佢反感到仆街

你算好幸福，起碼條女有在乎到你
好多師兄既case係條女從頭到尾完全無在意過佢地

呢個真，日日OT好快會淡化
但有一樣野好緊要
唔好因為自己忙而唔記得咗要keep住進步，改變自己變得有價值
呢樣好難，因為你想推動自己既同時唔多唔少又會諗返起促使你去改變去進步既嗰個人，而你又明知唔會再同呢個人有任何交集

一齊三年半 上年年尾31號佢話分開一下
但到e加都仲keep住同大家講下早晨晚安返工 但無再講其他野 黎緊510就係我地四周年
仲想約佢出黎食餐飯 定e刻離場算

我會覺得想變得更好 雖然係因為呢個人
但唔係為左挽回 而係搵一個更好嘅人 或者下次可以把握同佢一樣好嘅人

幾日睇清楚一個人係好事
唔好浪費時間

係
其實應該係為自己去改變同進步
好多時會本末倒置左

止蝕離場
分開左嫁啦

Take as a lesson learnt

唔再覆佢？

而家一個人做返當時佢叫我做的事
好灰 好唔開心

All block
短痛好過長痛

我已經慣左一個人了
去旅行shopping 都係一個人
無咩大不了

開始覺得一個人幾好，自己鐘意食咩去邊都得

我已經對估一個人諗緊咩感到exhausted
自己一個唔洗煩

一直都係
不過佢出現再離開
不覺得痛 是覺得空

唔block la 以後唔覆算

放低咗自然block都慳返

尋日岩岩分手，大家都講左好多野。
知道佢心入面諗法，我亦唔喺佢要嘅女人，唔愛我啦。
我話你啟發左我做你想要嘅女人嘅特質，我都知道自己太懶太喜歡安於現狀。希望我變得更好更強大的時候，佢睇到，大家再重新認識對方。
我警告唔準忘記我，亦講左擔憂出黎話到時佢睇唔到我嘅變化同有新女點算。
佢講享受一個人孤獨嘅生活，唔打算拍拖住。我地有共同朋友，點都會知道對方喺點。
最後，我地抱得好實好緊，我知道佢有喊，一個超級理性大男人都有喊。
但願我成功變好之時，佢重新揾我，我去吸引返佢、又或者所有野佢講都係假，氹住我嘅，咁個陣我都變好啦，可能形態上都會變。
有緣再會啦，我嘅大男人，好好照顧自己，我會一直等你。我知道佢有睇連登，喺唔睇感情台

你控制到既
Block 唔block 都無所謂阿

Thank u, next

解block, 再主動hi返, 傾返計
然後無感
是最高境界

冇一齊過 上次見面已經係2年前
甚至佢已經去埋台灣讀書
但都仲係好鍾意佢 放唔低
我可以點

佢已經由2年前仲當我係朋友
到今日已經係陌生人…
ig whatsapp信息全都不讀不回

我地未正式分開，處於冷靜期，但我之前已用盡所有氣力去挽救，已經無力再理佢諗咩到底想點，我都好神奇竟然無再主動搵佢，記得當日決定大家冷靜時我係條街到喊到9彩

依家晚上有時也會流幾滴眼淚，但比之前好多了，開始慣了一個人住，一個人吃飯，一個人行街，也許自己一個終老也挺好的......

屌你中毒好撚深喎
搞唔掂喎你咁樣
呢兩年你無識過其他女仔？
點解可以掛住一個無一齊過既女仔兩年你同佢之間發生過乜野？
兩個月已經係極限啦呢d case

同佢冇發生過d乜…舊年九月之前都冇太心痛 但偶爾都會諗起佢 直到知道佢去台灣讀書 成個人就好心痛 一直痛到依家都仲未放得低…

究竟你同佢之間有咩回憶可以令你咁樣
定係見過下幾面就已經咁

佢係我中同 中六被佢拒絕過

收工無得同佢傾計好唔習慣

其實只要出去識多幾條女你就會好快唔記得咗佢
咁撚後生,大把女你未見過

自問唔得
呢種係練仙程度

明ga…BTW thx巴打

咁你都知個answer
亦都知道唔再聯絡係最好同唯一既選擇
呢到有邊個唔掛住佢？
掛住係無問題的 但唔好比佢影響你生活同情緒

兩年已經夠理由一早放棄啦
點解仲要搵佢？
咁樣咪搞9左自己兩年

岩岩散 佢平時對我好好 但無奈佢講嘅野真係好hurt
5年同佢一齊 唔識放低

咁仲有屋企人同朋友既
拍拖呢d隨緣啦
我喊左成年幾

同我傾

唔好咁啦
我開呢個post係想大家逃離佢既身影阿

只要有下一段令你好滿足既關係
就可以輕易做到呢種程度

都拒絕過一次
一早就知要move the fuck on
講真 佢去台灣讀書關你鬼事咩

傾咩
今日返工好多野做
做完啲重要野走左
唔想OT

介唔介意講下佢比到咩感覺你令你咁鍾意佢
教下呢到d連登仔都好

未去之前會覺得來日方長 以後仲有機會…
但依家連人都唔係香港…

有緣無份
放過自己啦

同埋真係來日方長
試下擺attention 係自己身上啦

你已經犯咗人生一個好大既思想陷阱
覺得只要等, 你人生就會有機會
現實就係人生係你愈等就愈無機會
你只有不斷充實你自己先可以有你想要既人生

好喇
多謝巴打開解

多謝巴打

我仲未準備好next one
唔想害多個男人
好想真係做到thank u , next

平時放工點打發時間？
我一至日都做運動約朋友出街食飯
其實平時番工都有陣時忍唔住stalk 佢
但平時已經夠忙

無咁多朋友
通常返屋企hea
返工好攰
屋企又遠
日日來回都3粒鐘

以前會踢下波
宜定限聚令

會犯賤忍唔住搵佢…

我夠係啦
明明佢追我先
當我愈來愈鍾意個陣話唔夾飛左我
之後又發生左好多事 仲精彩過cctvb d膠劇
我都好想知 大家concern 既野 我都有
我仲未move on 到阿 緩慢進行中 所以開呢個post 同大家加油

Exactly
完全等運到mode

我一係屋企hea就會自己亂諗野
所以要搞到自己好忙
我仲要wfh左幾個月

歡迎黎到呢個post
等我黎屌柒你
人地一早表示左 覆都唔覆你阿
你又要繼續揾 你唔係覺得佢無啦啦應番你？
你心目中都有answer 啦
浪費左兩年啦
唔好咁無尊嚴啦好嗎？
佢只會覺得你好cheap 睇你唔起

屌柒你既同時我仲同時屌柒緊自己

我明 但點先可以真正放低一個人

返工太攰
係屋企會睇下股票
其實有時最sad 係當生活唔如意時無左佢support 仲sad

時間都幫唔到你 不如正正式式去搵個人拍拖 你甘心一世都掛住一個從來唔愛你嘅人咩？只有你先要對你嘅人生負責！！唔好再浪費時間啦！！wake up and move on! 唔好以為後生就大把青春哂！

係，好彩呢排有屋企人，始終依個世界只有屋企人唔會離棄

可能佢之前傷得我太盡，眼淚已流乾，亦唔想再浪費眼淚係佢身上

識得多野既男人的確係好吸引
不過唔係好明
即係佢帶比你既感覺其實唔係佢真正既自己？

個個男人都咁講，拍到最尾都話，你唔係我想要嘅人，我想要一個人過返自己，當初一齊係衝動。

所有人都係過客
唯有自己到自己到最後

無錯阿
我而加都廿中
No more days to waste

Same
喊到無淚水
對眼會痛

性格不合無feel呢d

我咁樣搞下搞下都廿中
我心好攰

其實好多都係藉口
最後都係想分開

咁無計
佢覺得同你溝通有壓力已經係死症

認真，咁其實你算幾易媾（無惡意）
佢用假嗰一面去對你都令你咁鍾意佢

上年7月開始
對個女同事有意思
問佢攞電話，兜口兜面拒絕我
問人先知佢有男朋友
之後大家冇睬大家3個星期
之後佢扮冇事主動同我傾番計，但大家都好似有d嫌隙
10月我隔離位黎左個新女同事
我借佢轉移下視線，唔再咁care個女仔
好死唔死個女仔因為我同個新女同事多野講左吸左佢埋黎搭訕，之後一段時間因為咁我地溝通多左，距離拉近左唔少
去到今年2月有一個時機可以邀請到佢一齊食lunch, 知道佢同前度散左冇耐，突然覺得佢係開左度機會門俾我。
但果次食飯之後，好似再冇一次溝通or食飯比呢次感覺好，唔知係咪佢覺得我唔岩佢，直到有次食飯我問佢點解會散，佢話佢鍾意左第2個，有新目標，其實我唔係好信佢有ge..但佢咁樣講....都係想我知難而退
但有時我就係唔死心，最近有一次直接wtsapp佢約佢食飯，佢都reject埋我，從此佢除左公事上就冇再同我講過野，主動搵佢講兩句佢都超冷淡，無奈之下我都決定放低，但要d時間

女人都係咁

唔係再諗啦
人地都推開左你啦
唔岩就係唔岩嫁啦

正確態度
試左幾次就算
Next

呢d無分男女既
個個嗌分手都係呢d原因嫁啦
你可能永遠唔會知道個真相係咩

巴打，你呢個情況我相信大部份男人都試過
以後記住一樣野
女人只要有得揀，一定會揀佢覺得較有價值嗰個作為伴侶
價值除咗係你既外在、內在條件
仲有係咪令佢覺得垂手可得
你應該係幾次約會之間令佢產生咗呢種感覺
所以對你失去咗興趣

醒啦，睇少d劇/電影
對一個唔在乎你既人長情，佢wfc架咋，你估真係會感動咩

可唔可以繼續屌吓我

你即管去試下
我好肯定佢見到之後個心一定係諗：喂你仲黎？唔好再煩住我啦唔該你

想試多最後一次，最驚令到我個fd難做

因為我係fd搭fd識佢

屌叫咗你咪撚試
你試完條女只會覺得你價值更加低
係厭惡感》感動
你明唔撚明

樓主我主張屌醒大家
見到有其他Ching屌緊我就費時再屌
我直情避到佢住個頭我完全唔會去
我同佢去過既地方唔會再去
Block 晒contact
因為我知自己控制唔到自己唔去諗佢

呢個po真係好撚正 樓上d巴打屌得好中 大家一齊加油唔好搵佢呀 再搵只會令你價值更低

呢d野唔係努力就有回報
係既話我應該一早成功左
拿 屌就屌左啦 醒唔醒就睇你自己
當然我地阻止唔到你 亦都無義務咁做

我係黎屌醒大家
係屌大家既途中想屌醒埋自己

樓主好波
同路人表示支持你

我想再emphasise 之前我提過既一句
曖昧就是不夠喜歡

呢d野急唔黎
你愈急 佢愈唔會黎
相信一切都係最好既安排

我明我既說話實係難聽同好Hurt
我寧願屌得醒好過成世都咁痛苦

多謝巴打咁大力屌醒我

好耐冇試過咁醒

或者真係唔應該再為一個女仔令到自己咁cheap

你咁快show晒副底牌出黎已經下風
花時間係自己身上令自己更有魅力啦

好似屌通咗我

以前啲人個個都係好溫柔咁叫我放低

原來自己要屌先化

屌 咪撚再研究落去啦
好啦比你知道個原因啦咁又點？
你最後個結果咪都係要放低

而加就好似你當佢係偶像
而你就係fans
咁你話佢會唔會give a fuck to you ?

唔屌唔化
我都搵左好多人屌9我

放心

我都係啲寧缺勿濫既人

只係期待緊

你知唔知點解？
因為現實中好少人會將愛情入面較邪惡嗰一面話比你知
大部份人講起愛情都係點樣先會幸福呀，開心呀，感動呀..
點解有d人媾仔/媾女特別叻？ 因為佢地就係知真相既人囉，所以計得好清，下棋下得好準

呢個gp啲人真係好惡

但好正

我知你地想屌醒我

多謝你地

要學吓點玩呢個遊戲

有咩再唔低要再入一入黎比你地屌

你可能覺得我好悲觀
不過當你受過極大傷害之後
你就會寧願無期望 因為唔會再失望
個種落差感好痛苦

Exactly
因為太多人把愛情過度美化
期望過高

我唔惡 你邊會聽？
人就係犯賤
乖 不需再深究
曾經有人同我講過 唔係每一個完結都會有一個完整既句號

為何深夜總是.... 好難受呀

我隨時ready

我都係
人到中年好多嘢都想屌出聲

唔洗chur的
我個陣都係有好感會互flirt
比晒位你入 無可能feel唔到

第一步永遠都係最難
希望呢個post 幫到你move on

都話有d野唔洗深究
知完咪仲令自己更唔開心

呢到有邊個唔難受
黑夜過後係黎明阿

懷仔以前都係playboy

其實大家入黎都想搵人屌醒自己姐

你都未必知人地經歷過d咩呢

大家係到互相扶持下

好啦我覺得第一樣要屌醒既
係唔好為左放低佢而貿貿然去傷害新個個人
第二 唔係話對佢好就要佢一定鍾意你嫁 唔係成正比嫁
係既話我咪要鍾意好多人

開心就得啦

但我想跟你亂纏

有又點 無又點？

不了
纏夠了
唔想再搵自己笨

如若早三五年相見

如果唔聯絡可能真係唔會再見到佢. 我地係電話分手

Playboy都有想穩定落嚟嘅一日

成日話放假做宅女 無野做 淨係訓教 想搵pt攝時間
追左一段時間 先話自己一直有男朋友
已經對佢上晒心 唔識抽離

差唔多一年我都仲係咁search 嚟
以前一齊基本上唔會update ig
散咗之後就成日update 覺得佢已經有新女了

以後記住一樣野
女人只要有得揀，一定會揀佢覺得較有價值嗰個作為伴侶
價值除咗係你既外在、內在條件
仲有係咪令佢覺得垂手可得
你應該係幾次約會之間令佢產生咗呢種感覺
所以對你失去咗興趣
你反省下你當初係咪咁，唔好再諗有無噯味過，噯味假架，虛幻架，你唔改變你自己既下次就算比你預到佢既複製人都係唔會鍾意你架

呢段野你每次想去追一個女人之前，麻煩拎出黎睇，記撚住佢

終身受用

呢句個陣時都同我講話 話點解唔早d遇上我
算啦 don’t take it too serious

因為佢想自己個心好過d
Don’t take it serious

點解要仲聯絡？
你好缺朋友？

訓醒啦
過左去嫁啦

呢d要時間地利人和

我都仲睇緊
想斬手指

有無男版？

我知 再落去好易入伍

人生衰過幾次之後先會明白呢個道理
有D女人, 當佢嗰一刻無乜選擇嗰陣, 的確有機會對你釋出好感之後你再出手就好易得手
但唔代表所有女人都係咁, 如果你以為所有女人都係咁, 始終有一次係會重傷
易得手嗰D只係因為你好彩, 條女真係無乜選擇
有選擇既女人, 佢地既籂選機制響定立關係之前一定係會無時無刻啟動的
千奇唔好幻想佢好似對你釋放好感=你有機
你一咁諗嗰下就好易輸, 因為你會開始沉船, 然後幻想, 然後影響到自己情緒,然後影響埋判斷,最終影響影響埋你既行為, 結果係輸咗姻緣之外甚至可能會輸埋自己

中哂

其實男女分別不大,都係人性啫
未定立關係之前,只要有得選擇就唔會輸得去邊啦
定立關係之後, 就要識得成為一個好既伴侶, 留住對方既心
其實後者既玩法對男人黎講可能仲簡單直接D, 會比較易去處理到
而女人因為大部份天生有"被追求"既優勢
所以響定立關係之前, 女人要煩既野通常無咁多, 感覺先行就得
但定立關係之後, 如果女人繼續乜都唔去諗唔去做, 男人索取哂你既價值之後成個關係既優劣勢就好易反轉

每朝醒左只剩下心痛
我真係好掛住你

當你好掛住佢 但知道佢而家好大壓力
你好想係佢隔離陪住佢 支持佢
但你已經冇身份俾你咁做
佢已經有男仔追緊 唔知進度去到邊
你好想搵返佢 但你嘅存在就令到佢有壓力
呢個時候搵佢肯定唔會有好結果 但真係好想好想搵返佢
可以點做？ 佢好似move on咗 但我就一直原地轉
巴絲可唔可以俾啲意見

可以點move on
每次以為自己放低左 一聽到佢嘅消息
所有嘢即刻返去原點

所以我成日話要做價值提供者先可以佔上風

有d friend zone 左

搵下其他野做啦你

叫春叫到樓主已經認得我

人揀你 你揀人姐

之前撞過諗住扮無野同佢sayhi 點知佢避我...

唔好去打聽佢任何消息

unfollow del電話咪得

認真 把叫春既時間去增值自己啦
得閒又比我地屌下

但呢種痛會慢慢康復的

Ig 唔小心見到關於佢既野
又喊左

我仲會stalk佢

我今日開始唔會了

我仲戒緊

我唔會
但係common frd 見到
我會ff 收工見到佢

唔再睇佢所有野就最好
琴晚見到佢互follow左個大隻仔
又like相又剩

我反而唔會FF係街撞到佢
我唔想見到佢拖住另一條女
其實都唔可以再睇佢ig
好驚有一日佢po 合照求婚個d
我寧願咩都唔知

咁你又敏感左d

即係佢媾緊仔囉
但關你事咩？

唔關

我都係呢個想法

我都好驚見佢結婚

好似話佢想結

做人好似已經冇曬尊嚴 為左佢可以去到幾盡
已經幾個月 我個心完全放唔低佢
因為咁走去自殺又死唔起 但係好似已經唔驚呢樣野
呢段關係我係受盡傷害同侮辱 依然係咁想保護佢 咁愛佢
到底我係咪痴左線

當上一堂
今次經歷俾你學識下次點拍拖
咁就死左去唔值
你講到佢咁仆街
要搵個好過既有幾難

價值, 價值, 價值
你既行為顯示出你低價值
所以人地唔想要你
點解仲係有咁多人唔明

所以stalk 個陣個心情好矛盾

He/she doesn’t give a fuck 阿
明唔明阿
佢覺得你情緒綁架緊佢 更加唔會要你
我明有陣時情緒真係會低落到咩都諗唔到 想自殺自殘
但係死左佢唔會理你嫁 最多內疚一陣

因為好愛 所以願意付出更多
你岩 我係佢眼中已經冇價值
我唔阻佢對我唔好 但唔好阻我繼續對佢好😭
好撚痛

你做乜9姐
佢唔會感動 只會厭惡
真係要屌下你
你覺得對佢好就會返黎？
唔好傻啦
係既話我個個一早返左黎啦
我開呢個post 係想同大家講 唔work 阿

樓主巴打喺上面已經屌得好應

你以為你對佢好，人哋只會覺得煩
你消失唔再搵佢，就係對佢好嘅表現
（除非有一日佢有求於你）
你而家On99咁討好佢又浪費自己時間，更加徒添別人煩惱
何必呢？
你都唔想由冇價值變到負價值㗎

你岩呀 比你屌醒 個腦醒左

大佬 唔好咁cheap 得唔得阿？
我地要做既唔係跪係到求佢返黎
佢咁樣唔會返黎
要做既係令自己更吸引 等佢自己返黎
我地唔係要復合 要既係重新開始
大家都無改變既話 就算一齊返都唔會長久

由頭到尾當你朋友
完

我對佢好到我為左佢同我屋企人反左面
又唔見佢返黎

你講得好撚對 係我做到自己乜9價值都冇
我知我深愛住佢 都知自己對佢好撚好
呢一刻 我決定等佢記得我既好 自動波搵返我
日日煩住迫住真係好都變差

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

唔好覺得「再搵唔到個咁好嘅人」冇話好定更好嘅人 只有適合唔適合 可以繼續掛住佢 但唔好將生活停落嚟 忙碌嘅生活會令你嘅重心放返係自己到 當你放低就會有人適合嘅對象出現...老生常談 不過work呀！我都做努力move on緊！一齊加油啦

唔好再諗啦，忘記佢啦
佢唔會記得你架啦
因為你已經做cheap咗
佢只會想洗走對你既記憶，無人會想記住價值低既野

講得好中
我都曾經試過咁樣一段短時間

The show must go on
我夠好愛佢啦 咁又點
無就無嫁啦
等乜野？
做好自己 唔好為左佢先做好自己

我都傷害過一個對我超好 當我公主既男人
無計 唔再愛就唔再愛
無得呃自己
個陣我求過佢返黎
但係佢叫我唔好呃自己

我都同你一樣！我呢段關係好衝動就開始 冇反省上一段關係相處過程有咩出錯 最後都要分開 講真我都好耐冇一個人 係唔慣 但千祈唔好再咁隨便咁衝動再搵一個人拍拖 檢討自己嘅問題 同 諗清楚你要一個咩人！我係第一次失戀...雖然好傷心但都好慶幸可以失呢次戀 我終於有動力勇敢面對自己問題 希望你都快重新開始！！！人人都失過戀 冇事㗎 會好返㗎

點解背住我同人上床
最後先知我係最好
點解要後悔 點解你一直都對我咁好
我真係好辛苦
大家都知無可能一齊番
我好想放低你啊屌
你叫我以後點信女人

我有... 佢俾狗公撩到上床
佢好後悔 而我俾佢帽咗都重想佢生性
但其實就算佢跟住做雞都唔關我事

痴撚線
巴打頂住

一個女人可以比狗公撩到上床既
即係擺明當你低價值傻仔
唔介意比帽你戴
因為佢唔怕失去你

想像唔到帽點頂

唔好介意我咁直接
同你傾新女既野
我睇唔岀佢有幾鍾意你

寧缺勿濫
唔好傷害更多人

以前係我對佢衰 後知後覺 佢心淡我先識改 佢話俾機會我 我好開心 以為可以谷底反彈 但原來背後已經開始同人 偷偷哋傾計 出街 上人屋企...
如果我無拆穿佢 我就可能 中性病 幫人養便宜仔...
諗起呢啲就好憎佢 但佢以前真係好愛我
其實我都好自責以前對佢唔好
只可以話呢次都為對方上咗一課

好啦 就算係返埋一齊
成世都會有條刺
點過成世阿？ 一嘈實拎番岀黎講
唔好同我講應承過對方唔再提 you sure? 唔好玩我啦
咁樣諗會唔會好d?

我兩邊角色都做過
我明咩感受

道理我同佢都明 都知唔會一齊番
我只係估唔到甜蜜背後係一頂帽
我真係唔知以後點樣信人...
更加唔想將來另一半要承受我嘅極不安全感

其實咁多個月嚟我點會睇唔清楚
我一路都只係後備
佢寂寞孤單嘅時間我備胎得剛好
就算依家都好
只要佢唔同條女一齊
都會搵我傾計攝時間咁
由頭到尾我都係垃圾

知就好
每次比女飛, 比女拒絕, 同女炒大鑊
就會搵你
我都有D咁既女性朋友比我咁用
講個現實你知, 只要佢下次又媾到新女
又會即刻唔記得你邊個

我而加就係咁既情況
咩都唔敢信
又唔夠膽再make any promises

屌你老母真係要屌
你都識話自己垃圾
咁仲甘願做垃圾？
做聖母阿？

仲愛仲鐘意就係咁盲目
明知自己乜都唔係
都想用另一個身份喺佢身邊
今日見佢係grp度講自己痴情獅子男
突然間就醒咗覺得佢好撚嘔心
唔做聖母了

唉屌 唔知講咩好 加油

我都係盲撚左既人
就算佢搞到我抑鬱我都仲鍾意佢
不過我決定唔再搞9自己了

佢帶俾我嘅好處只有當初分完手佢叫我去做下運動
消磨吓時間唔好諗咁多
因為我真係無辦法紓壓就真係聽佢講去做gym
見到自己身體有返啲線條深感欣慰
只係依排停哂gym又wfh
一得閒又搞鳩自己

我日日都做咁濟
操馬甲線
前排聯繫番個陣仲教佢拉筋
On 99
Doesn’t give a fuck to me

屌 佢次次都係一輪嘴好熱情咁講自己野
到我講自己嘢佢十次有七八次都係覆sticker
以前盲起上嚟我都仲會繼續搵話題
依家見sticker就唔撚覆
有時佢講無謂嘢就直接已讀
屌你老味次次都佢自己講想講嘅嘢
依家當我留言板呀？

盲左個陣會想把所有野同佢分享
教佢唔同既野 知佢圈子細 exposure 唔夠多
不過佢好少同我講佢自己野
我真係好傻

宜家覺醒都未遲

琴晚諗起佢同第2個幸福快樂 計劃未來
好sad
到底幾時先放得低
真係好辛苦

He doesn’t give a fuck to you

我都會
其實真係自己諗太多
放下係一個好難既課題
我日日都同自己講要放下
咪仲係徘徊緊
但起碼我block 左佢表態先
我 受 夠 了
而加就戒stalk
我直情會占卜問tim 又white magic
Too addicted to it now
Need to get rid of it

求屌醒
我同個ex散左差唔多一個月 我到依家都仲會諗起佢 分手個時我放低哂男人既尊嚴去挽留佢 結果都係唔成功 大家個陣得到既結論係做下朋友 之後既事無人知 但係我肯做朋友既原因係想可以繼續留係佢身邊 之後追返佢 分手頭幾日真係好辛苦 每晚都會諗起佢搞到好難訓著 到同朋友傾過幾日 慢慢開始接受現實 開始覺得可以move on 之後係咁塞野比自己做 等我無乜時間可以諗起佢 但係一無野做就會諗返起佢 但係無之前咁辛苦 期間同佢都有聯絡 不過一日傾唔夠10句 我感覺到兩方面都只係禮貌性既回覆 我都想斷咗佢 但係禮貌上我無咁做 之期分手都無今次咁唔捨得 分手期間我有諗過改下自己既愛情觀念 想用一個player既心態去面對之後會遇到既愛情 即係唔會好似今次(包括之前)咁全心全意去愛一個人 我咁諗係咪好蠢

屌你老母做乜撚朋友阿？
人地都係比下面hea覆就算啦
咩野禮貌上阿？ block 7左佢啦
叫你改變心態唔係做player
係只係唔好奮身落去
唔係叫你玩弄人感情

唔會追得返架
Move on 啦
係愛你點會只係想同你做朋友
佢喊愛你架喇
只係唔想無左你
狠心啲啦

既然試過都唔得
點解唔灑脫啲呢

我同你一模一樣
分左個幾兩個月
禮貌上覆下
我unfollow 佢同del電話之後
佢有搵我話仲有諗同唔同返我一齊
點知我係朋友都唔想做
之後我心軟follow返
但完全冇聯絡咁
我忘記唔到佢
係咁stalk佢
最後都係del晒佢所有野move on
最近識左個女仔
但感覺上可有可無咁
唔敢同佢拍拖

我都有諗過由朋友開始慢慢再了解
當重新開始過
但人地點個心都唔肯交岀黎比我了解
同埋我唔想見到佢身邊有人
我只會更難受

我表達得唔好 其實我係想講唔好奮哂身去愛一個人 但係同佢一齊真係好有feel 唔知係咪因為熱戀期分手

但係佢好似有留啲機會比我

朋友都做唔到會唔會比人覺得好小氣

因為曾經好深愛過對方 係分手之後係咪唔會做到朋友 我依家就係咁既感覺

人哋都唔Care你，你咁Care人哋點睇你自己做乜
最緊要自己Care返自己

我啲fd都咁屌醒左我

我都係一樣
我唔會再奮晒身去愛一個人
好傷自己

有咩機會？
佢唔想做到自己好衰渣
朋友呢個term 只係唔想搞到自己好hurt人

扑完野做返朋友睇佢扑第二條女我自問唔得
我佔有慾強可能

點解被分手已經夠hurt 仲要再諗佢感受
你有無咁m底

我係巴

我同佢一齊個陣真係愛佢多過愛自己
睇黎真係要愛自己多d

同巴打一樣....一邊覺得自己好撚煩....但一邊又忍唔住搵佢...每次搵完佢又覺得自己好on9.....:-(:-(:-(

[member]加油呀! 我都努力中[/member]

可能我性格問題 我除咗同好熟既fd會真性情之外 同其他人講野做野都習慣咗要顧對方感受

相反姐
係佢隔離望住佢識第二條仔被人扑
我真係祝福唔到囉

我諗我都接受唔到 不過如果block咗佢其實都係逃避緊 治標唔治本 真正放得低應該係睇到佢有新仔都唔會唔開心??

太為一個人不停付出
只會令自己價值低
對方唔會珍惜

所以唔好再搵
要搵都係搵佢主動搵返你

唔係叫你唔顧人感受
而係唔好太顧對方而唔理自己既感受
對自己都唔好 點叫其他人對你好

呢個可能都係主因
感覺好似係垂手可得

No hope theory
我已經日日不停斷自己希望

Block 只係第一步
令佢唔好影響到你既情緒

諗落真係好岩

最近轉工，轉左去同佢分手果刻附近的地方返工，勾起哂回憶

已經過左年幾，分手最初幾個月冇感覺，因為一早預左

愛自己都係一個好難既課題
其中一樣要做既就係識放下

咁唔怪得你條女飛你
你太好人，無挑戰性，都食硬你既同你拍拖仲有咩趣味？

我決定之後都唔再覆佢信息 做一次衰人

咁都係 所以我都會改下 好人唔會有好報

把重心放返係自己到

咁你自己其實心裡面都明啦

我好怕去返以前既地方
連佢住個到都唔會去

對女仔好之餘花時間增值自己
你自然唔會將所有精力集中為咗對佢好

對我黎講
愛既相反唔係恨
係忘記
恨都係有放唔下既成份

屌 block 晒佢啦

你再咁弱勢真係做衰人啦
對自己衰阿

分手一年，琴日揾吓佢，好快覆左
但係我冇睇，個令鐘之後覆番佢，佢又無再覆
唔知佢係點，可能已經有男朋友/對象
算，可能我都要執生。

我溫柔既同你講你唔會聽入耳的
當然 你可以完全聽唔入耳啦

Don’t put all eggs into one basket

好啦唔好再搵啦

生性就好
我明白過程會好辛苦
但終有一日都會過去的
好過痛苦成世

我再reiterate ：
挽回同move on 都係同一個方法 就係放下

雖然愛情唔可以好似數學咁計
不過有d theory 都通既
唔想total loss 就唔好奮晒身
留後路比自己

所以點解d人講話唔好係到食係到痾
因為分左手真係好惡搞

可以掛住但唔好做cheap 自己

我出黎做野之後一直都有增值自己 就算同佢一齊個時我都一直keep住

好啦 真係要比人屌下先識醒

追晒成個POST
SEND咗最後一個信息比佢之後,
佢都覆咗一大段野過黎,但我無覆到,
過咗幾日之後,佢再SEND啲無聊野過黎,我都無覆..
而家再隔咗幾日,已經再無收到佢信息..
雖然前兩個信息我都無覆,但我潛意識都想再收到佢信息..
我好想搵佢,好想覆佢,但要控制住自己..
佢話做返朋友,但真係做唔到,因為重中意佢..
如果我地之間無遠距離你話幾咁好/.\

做咩野send 乜鬼最後message
點解咁多人興做呢樣野
佢個大段野覆你咩先

真係唔好搞
最後只會大大鑊

利申： 過來人

人地有男朋友你就唔好有越線既諗法啦 萬一你成功咗你變相傷害咗另一個人 他朝君體也相同

多謝咁多位大大力咁屌醒我

所以我一記起左果陣就已經stop左，亦都好努力咁想忘記對佢既感覺

我明呀，所以最後我都stop左

就咁睇你講既順序 似係女方意識到先多過你主動stop 我係真心屌緊你有咁既諗法 可能我好唔鍾意破壞人感情既人

做到先得㗎

又成功渡過唔搵佢嘅一晚

我都好想搵番佢
成日ff lur 多佢一陣就會得番

咪呀！千奇唔好lur ar
死得好慘架

Exactly law of attraction !!!
樓主就係主張呢樣野
到時佢自動死返過黎
或者你到時不屑再佢

搵完死得仲快

佢之前同我講過如果佢嬲我 唔理我 我要係咁chur佢
因為佢話覺得咁樣係咁chur先有誠意
叫我要狂打電話同狂send message
不過我知今次分手同之前嗌交唔同
我唔會再呃自己 比藉口自己搵番佢!
多謝大家支持

Hello 第8日 個frd介紹咗份工比我返下 終於叫有野做下 叫做分散下注意力 但諗諗吓我以前賺＄係想用黎帶佢去食好嘢 行下街佢想要咩我都起碼叫做送下野比佢 唉 成個人好似冇咗目標咁 都唔知賺啲錢用來做咩 個人好空虛 呢排差唔多日日發夢都夢到佢

好想搵佢 但搵佢又應該唔會唔應 棧自己攞嚟傷心

曖昧/談情/事後談心嘅說話都係要聽咗就算
太上心會俾人話傻仔
巴打做得好
咁中意chur叫佢自己chur

有好多野想同佢講 例如搵到新工 附近開咗間新鋪 你啲功課做成點 唉 瘋狂叫春sorry

分咗半年有多，啱啱係line個你可能認識的人到見到ex

你咪繼續FF
但佢好快唔記得你了

佢就好... 我真係做唔到

sad but true

你繼續沉溺過去有咩用？
過去左啦
你做咩都唔關佢事阿

情深同傻仔只差一線

Block左佢

block咗，見到佢就唔開心

好難先放低一個人，點知又遇上另一個人，究竟點解我遇親嘅人都唔鐘意我

講真真係會幾有戒心

一開始大家friend zone左彼此
之後一齊返工4個月
人在異地我對佢日久生情
但佢一開始已經表明當我係阿妹
雖然之後又攬又錫又嗲我陪佢一齊瞓
但都係話我係佢阿妹

佢依家返左香港
日日揾我傾電話
傾2-3個鐘都冇問題
但會時不時提下第二d女仔
我個心已經好攰
所以幾日前叫佢唔好再揾我唔洗再陪我
佢keep住日日問我傾唔傾電話
我藍tick哂
一時覺得好似對佢太狠心
一時又覺得係時候要忘記佢
心很累

四年半了 曾無數次幻想過你喺我身邊 曾經以為自己有機會比幸福你

已經做緊究竟要幾耐先走出呢個困局

巴
做乜鳩

唔鍾意就唔鍾意
你幾鍾意佢都好
日日諗住佢佢都唔會諗起你
醒下啦

Ok

咁我都知 我都唔可以點

學懂不聽不聞

其實都係價值問題
人最大既價值係強大既內心
呢到叫得春既大家都係缺乏呢樣野
諗下點樣令自己個心唔好咁空虛先啦

佢想扑野only

佢去到最後一刻停左
諗返都感激佢冇搞到我
係佢對我做過最好嘅事

今日最後見面比返野大家
返到屋企即刻block哂佢所有野
除左public ig (unfol only)
岩岩佢想fol返我 真係唔知乜心態
下定決心要你唔再出現既時候你反而出現
咁做只會令我反感
明明講好大家都淡出大家生活
直到下個人出現
女人真係捉摸唔到

情況一樣，9年啦，原本下年就要結婚，分咗手之後仲係咁比希望我，但係又一野拉返我落谷底，偏偏想放低個時就出返黎繼續比希望，我就繼續中個頭埋去，鬼叫我唔捨得你咩我其實好愛你，乖啦返嚟啦

本來你同佢結婚？因咩事依家咁

因為佢話感受唔到我嘅愛同埋話唔體諒佢包括結婚個啲野咁我又係自我得滯嘅

一個唔愛你嘅人，要走係唔會留得住。加油啊，你會搵到一個愛你，選擇呢一世都留係你身邊嘅人。

但係佢依家又話等緊我變

太多comment 覆唔晒
都係個句啦
我地呢到主張屌醒你地
無期待就無失望
佢揾番你就當bonus
放下係必須要時間
同埋退岀佢既影子
加油

啱啊 如果自己有價值 早就一齊咗 依家唯有提升下自己

我最後都係覆返佢 但係已經唔痛苦 基本上已經對佢無哂情侶既感覺

避唔到點算
而家住緊嗰度
成屋家俬都係前任砌
嗰陣我仲講笑話下年搬嘅時候拆走嗰個人可能已經唔係佢
而家諗起覺得真係好諷刺

一口氣追哂成個post啦終於

樓主覆嘅嘢真係講得好啱
同過去兩個月嘅自己嘅想法好相似
一直好忍到手斷聯左兩個月

但前晚飲多幾杯破左功
用fd電話send左首歌比佢
瞓醒好後悔想打撚死自己

本來8月朋友結婚
我做伴娘 佢做兄弟
我好期待到時會見面
但而家武肺 cancel左婚禮

我好反反覆覆又係咁諗佢
樓主你來屌醒我啦

點解仲要覆佢呢

幫d傢私加下decoration
Transform it

原來大家都咁鍾意比我屌
好啦 個天都唔比你地最近見面 你又未完全放得低 未尚係一件壞事
都係個句 無期望就唔會失望
其實佢都同你分左手啦 點解仲要期待呢？

我都係日日諗住佢
我生日都諗佢會唔會message 我happy birthday
最後都係搞著自己
今日母親節陪下阿媽啦

我對佢最後既温柔 諗通哂 佢做d咩都好已經都唔會影響到我 唔覆佢好似仲避緊佢咁 既然我都唔會再因為佢而覺得難受 點解仲要避佢呢

乜野最後的温柔

今朝忍唔到手whatapp左佢，佢又有覆，搞到又開始亂諗野，真犯賤....

而家落樓去商場散下心

屌得我咁溫柔嘅你

將好幾個回覆cap低咗要時時提醒自己唔會犯賤

唔好再比傷害過你嘅人再有機會捅你一刀

人在外國 母親節一個人on99
因為quarantine 成個幾月無乜出門
而家係咁睇緊香港d live啊新聞啊

屌母親節對你地好d都唔得

你本身都決定左要斷聯 即係見都唔會見
咁你做乜9期待本身8月見佢？
我同你講 你飲醉左已經破功
到時見到佢你會點？
仲有見返對方都老尷啦
唔好以為雙方見返就會愛火重現
He doesn’t give a shit阿
你太過FF了

做咩又揾番人阿？
覺得自己仲未夠賤？

最煩係佢覆覆下你又唔再覆
又要hurt人又要扮好人

同媽媽慶祝母親節
你人生唔係得佢

拍咗好多好多年
覺得佢俾我既回憶同感情 就算有一個好佢十萬倍既女仔出現都replace唔到
可以點

同感

過咗一個月啦喎 過成點啊？
我都係咁諗 如果真係大家過得唔開心 不如放過大家啦
真係有緣既話 點都會起返埋一齊既
我都想專注返有自己

點為止揾返先 揾返做啲咩先

絲打而家過得點啊！
訓覺好返啲未？

想keep住搵佢 直到一個moment覺得自己on9先停

而家過得點？

如果佢真係對你好重要 你可以唔洗忘記佢架
不管最後係點 曾經你地都有交出真心過
呢一點係唔會變架

揾佢煩住佢？

收到

有緣呢d無得你控制
唯有增值自己

而家唔重要 曾經好重要咁

最近岀黎見過面 有關心下大家咁
Feel到大家都未放得低嘅 但又唔會復合咁

點解既 我唔明點解會兩個人都未放得低
但係又知道唔會復合

可能因為知道大家一齊返都冇咩意思？我都唔知

你地一齊果陣成日鬧交？唔夾？
冇意思果個位起邊🧐

我都有呢種經歷
當大家係好朋友
知道做情侶唔適合

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

我同佢絕對冇可能做好朋友最多有時關心下大家
愛過嘅人好難當佢朋友看待

最後以為個陣自己係愛
其實只係鍾意

我地真係愛大家 就係越愛先迫得大家越辛苦

本來都慢慢淡 淨係見到佢ig po野先會有d拿住拿住 跟住早幾日出黎見過面 佢淨係當我普通朋友咁 即刻唔開心左幾日

何必要咁犯賤？

只可以話不是對的人

你心態仲係未得

無錯
應該要cut off

大家最近還好嗎？

唔好，個心好痛，好想佢搵我

最近發夢見到佢同我復合完佢又派帽 人就係犯賤

Same

same

其實我都想
不過大家要清醒阿

推下post先
最近無咩聲氣
大家係咪放低左啦

我衰左，星期日見到旺角打到飛天，忍唔住問佢有冇事
會提自己，佢大撚把囡囡擔心，唔駛我擔心

Move on 唔到
散左一年有多
就算依加有男朋友都會成日諗起佢
佢對我太好。。。

我之前都有問 好擔心佢會岀事 知佢都有正義感
驚佢比人拉 我會諗埋in case 佢岀事幫佢保釋
不過係我想太多 佢岀唔岀事我都無資格去理
更何況會有人幫嫁啦

有無諗過未放下前一個就開始第二段戀情對現任好唔公平？

係...已經唔到我去理 佢有好多人關心

應該係話
有無人關心佢已經唔關我事
係佢自己推開左我唔要我既關心
我之前關心佢仲罵我發我脾氣
為佢好都要受佢氣

真係算啦
人地仲理你員係唔想做衰人咋
愛你點捨得離開你

利申：同自己講緊
條臭雞飛左我仲同我講係為我好
好撚偉大阿屌
講到佢都好痛苦好大損失咁

Exactly
點會捨得掉低你
我相信分手雙方都會痛既
不過提個位唔好扮聖人please

same
每日都想電話響係因為佢

我係提果個，但係係因為佢心入面有第2個，已經又覺得我地唔夾，只係佢唔敢開聲，咁咪我開口

諗起佢道貌岸然就嬲

不過都係好掛住佢

如果明知自己有問題 係自己做錯 冇得返轉頭 又move on 唔到 向唔到前行 ， 下定決心忘記 過一排又諗返嘅 算係啲咩？

我都係
又嬲又掛住

多謝你屌醒我地

未對自己夠狠心
好似我咁
不停徘徊

巴打 狠心到嘅 咁我覺得你都未必好愛佢

兩個concept 來的
你可以好愛佢
但佢都唔愛你個陣
你唯一可以做既就係狠心決斷
你不停徘徊其實係自己痛苦 對自己唔好

即係你無真正改變過

我入得黎依到 其實就冇改變過

咁你有機會呢一世都move on唔到

等呢到既Ching 屌醒你

當知道佢都無再follow我，傷心咗一陣，但之後反而覺得輕鬆左，因為知道大家已經再冇可能。

IG unfollow咗你？

係呀

咁聽你語氣應該係你unfol咗佢先
咁無計啦
其實最佳既做法係若無其事繼續分享你既生活比佢睇既

係呀，我斷聯絡先，不過係佢放棄我先，唯有扮若無其事。

點解分左手仲諗紀念日

其實都expected 啦
斷聯下 比大家一個冷凍期

算啦
繼續follow只會眼冤

分左手啦
醒下啦喂
He/she is not yours

係呀，好驚見到佢同第二個一齊，寧願睇唔到。

我都係
但又忍唔住stalk 佢想睇下佢死得未
我次次禁入去都想佢無update 好矛盾

你有呢種諗法我幫你唔到
Time to wake up
咩都有機會嫁啦
我地呢到叫放下一個人
唔係瘋狂諗點樣死纏爛打求復合

比多少少時間我 我放得低

差少少我就準備好心態去重新嚟過

樓主係一個善良嘅人
明明自己慘到仆晒街都唔想揾另一段感情來逃避
唔想傷害另一個男人
我自問我最傷心嘅時候 都會想有個膊頭靠下....

好想搵佢，問下佢呢排點？
其實我同佢未開始過，我都分唔到我究竟係鐘意佢定習慣咗同佢傾偈。
無傾幾日，成個腦都係佢
但佢最後已讀不回我，double text 都無回我
我係咪應該死心
但真係好想好想再搵多佢一次
覺得自己好cheap

你應該比佢睇到你既改變
例如你生活多姿多采，有仔/女媾
佢先會有意慾去理你

但我同佢交友apps 識，無交換過fb, ig
佢最近有野煩緊，而我好似唔小心講錯嘢，唔知係咪咁嬲佐我

IG點都有推薦掛？
冷凍一段時間先再add佢啦
唔理咪算，都無其他方法
反正你點都要趁呢段時間改變你自己既心態

搵極都搵唔到佢ig fb
我諗住今日或者聽日send多最後一次msg，佢唔覆我就算啦
不過係唔知要幾耐先可以放得低佢

多謝你，原來佢會咁樣諗

呢樣就係價值問題
好似之前有位Ching話你提供唔到價值
當然he doesn’t give a shit 啦
你諗下做炮友你都肯
佢點睇？

唔洗急既
自己知道你向前行緊就得

因為我自己都試過傷害人
己所不欲 勿施於人
我都想嫁其實
不過我只係想係個個人

唔好再做cheap自己啦

認同唔搵佢係尊重自己，係時候為自己打算

睇佢social media

你要連呢樣都放低埋先得

真正放低係由佢d post彈出黎，照睇
然後無感覺

呢個真係好難
可能要幾年

可唔可以同我講聲加油 我好有需要

加油阿

呢個係練仙程度

今日成個腦都諗住佢，但不斷同自己講唔可以搵佢，就快痴線

斷咗四個月 上星期犯賤搵返佢 可唔可以唔好再咁低賤 佢從來都無放你在眼內啊

樓上個三個做乜9
叫左你地唔好揾又唔聽

上星期無咩諗佢以為無事

今星期又黎料
不斷亂諗野

其實原因係你身邊無乜好既選擇
無辦法令你轉移到你既思緒
男、女都係咁架
邊個選擇多邊個就upper hand

明知無可能，都仲係痴心惘想 想發奮圖強有一日搵返佢，個個都叫我放低，個心偏偏唔受我自己控制⋯⋯ 最慘既係仍然愛佢，無溝女無背叛佢，分左手都仲係覺得我有，唉，連最愛既人都唔信我，求打氣，真係願明天能不再為佢痴纏⋯⋯

好鍾意你講既說話
我都好需要人屌醒我

我唔阻止你掛住佢
但我阻止你揾佢

好想搵多佢最後一次，佢唔理我我就正式死心

我都俾人出爾反爾丟低咗
好明你最後一句...
不過知道無可能㗎喇
人哋根本無愛過我
其實可能就算你嗰個人返來 你都係有條刺呢⋯⋯

好遺憾點解依家好多人拍拖 感情一淡咗就選擇分手 而唔係去諗下點努力維繫同修補段關係

所以我永遠係感情裏輸嘅果個

因為大部份人都唔會去珍惜現在所擁有既
成日覺得自己可搵個更好既
直到無心再搵為止

唔通真係要搵個玩夠 比人傷夠嘅人做自己老公/老婆？

只能講 佢要分手嘅 你呼吸都係錯

至少有我係到陪大家

無錯
屌到口臭啦

唯有等時間沖淡一切

食得好 瞓得好
感覺終於搵返自己

外國撚，未開始但單獨出街左三個月

我沉左船三個月，最近佢約緊第二個

知道左知後終於的起心肝 要step forward

但係佢係我係呢邊唯一一個交到心既人，我唔想連fd都無得做，我而家做緊既就係一直hea覆佢，扮忙，等自己真係放得低個陣先做番朋友。 但係我好怕自己既決心唔夠最後又糾纏番...

加埋19武肺同埋讀書忙我想去旅行散下心都唔得...

去做下運動 時間會快過好多

同你一樣
我之前都要靠藥訓
而加自己可以訓到

加油

巴打你觀念錯得好緊要
做乜撚野fd啫
不如你直接d同條女講你鐘意佢
佢唔受你就即刻消失
唔好再糾纏，做返個男人啦好嘛
乜撚野想做返朋友，好肉酸

我都訓得好好多啦 雖然都係差少少 未可以一覺訓天光
但我知自己已經好努力move on 啦！
每一日都有進步 每一日都做得更好
大家一齊加油

情人不愛你還不愛你 憑什麼否定你
月光有人撈起有人瞧不起

要知道你是一朵很可愛的花 只是他不是惜花人

一齊咗幾耐？

時間就算短都可以好傷心架 始終你真係付出過真感情啊嘛

好認同
成日都俾人話短就唔洗咁唔開心
好容易move on

時間短係相對上容易move on既
但我都有認真過架嘛 有唔開心好正常架

我四個月貨仔都搞左成年幾

咁有啲耐喎 你有冇揾人傾下啊

你啱

當然有
講到人地都覺得我煩

咁但係點解半年都搞唔掂啊

我都問自己點解阿
愛得深無計

Triple text都係咁
同你情況好似
灰左

推下post先
呢排狀態好差

My friend Celine is on her period so she can't have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has bad cramps right now. Her sister also feels bloated which means her period is going to come soon. She's had stomach cramps recently too. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin Jane missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this morning during which he overtrained his legs so he's got cramps in his legs and right foot. Celine's brother will be going to a party this weekend but I won't be going with him for fear of cramping his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

努力左都無計
呢d唔係努力就得

有無Ching可以係到屌番我轉頭

呢幾日諗住Del相但落唔到手
逼自己6月前要做到

ching搞咩呀特別日子亂諗野?

我hide晒d相

係
呢兩日特別日子
好易亂諗野
諗佢同而加另一半點過

佢都有新仔就算啦無得番轉頭啦
亦都唔關你事
佢知你咁諗實覺得你係痴漢/溝唔到女可憐你
諗都諗點識過條新女算啦

其實你地係點知ex stalk你ig/用ig stalk ex
Unfollow 左仲點stalk
我都想知佢有冇stalk 我

係咪佢個fd呢排無聊睇多左story 咋
巴打唔好再睇人ig page 啦傷身呀
細佬unfol 佢果日起就無睇過佢任何social media

又已讀不回我，以後都唔再搵你啦

特別日子破功 成日想太多
全世界又唔係得佢一條仔
又唔係對我好
我見返佢都冷處理左
唔想令自己再難受

佢用佢本身個account 睇
見到d擺明用黎stalk 人既account 都唔敢諗係佢
唔想失望 失望夠

咪搵啦
我會比自己stalk 但唔會再搵
仲未夠cheap咩

Same
Block 左有時unblock 睇

你唔會做到

一搵返就會心軟我都努力戒緊

點會唔知
你未夠決心姐

已經開始冇stalk佢架喇
真係痛到好攰

做咩事咁痛

維持咗幾耐

半年左右

連登識？

咁又唔係

如果係連登識分分鐘條友已經消失埋

咁你不如搵多啲人傾計分散注意力好過

有架，有逼自己同下其他朋友出街
成日係屋企就會亂諗嘢
熄埋電話啲聲咁就唔知佢有冇搵我
已經慢慢冇咁在意佢，只要唔搵返我就冇事

你呢？有放唔低嘅人？

同路人

打個卡 差唔多用左半年move on 到89成
依家係普通朋友心態面對佢

搵其他野分散下注意力會好好多

你點樣move on 到？

我都係
只係睇我自己個post

我直情block 晒佢都唔係好搞得掂
我都塞滿左自己個timetable

估唔到樓主都咁辛苦

所以最重要一個字:Block

樓主不嬲唔係好搞得掂
所以上黎互屌

I don’t regret the things that I did wrong
I regret the good things that I did for the wrong person

真係有d野唔知好過知
不過我好奇心真係好重

Keep住同自己講，佢都唔想你知

我知無希望決定move on果一刻就assume左佢有新仔
咁樣會好過D
唔洗有任何false hope

放唔低呀

我assume 晒最壞結果
但心裡最入面都有勁少少少希望
好痛苦

救命我呢幾日勁差

我好似應該要開group 先岩
想一齊傾既留tg比我

你留tg 我加你

召喚回憶小子 老熊同社會巴打屌醒我